一齊自首啦

拉啦 拉晒d市民啦
我有份參與初選架

黑警 blocked

好。你行先

ok cctoy行先

真心 咁實上晒國際頭條
佢撚夠膽拉平民
佢而家單單都係唔俾保釋 判都唔敢 唔識判
靠嚇 未大撚番佢轉頭